下一步要加強大陸人文宣

策反中國人 中共最驚

迫到中共放棄香港

On9 搞掂香港先

立即有三毛入黎負評

要全中國遍地開花 中共被迫切割

我個人試過直播留言度講反共產
就會即刻有好多新留言kum左
8964就冇呢個效果
佢地會同你討論
話而家唔係咁or話希望喺香港黎多次

放棄佢地啦 你會唔會同隻豬講政治 你會唔會勸服一隻蚊唔好吸你血

宜家中國係抗爭藍海 幾乎全部都係中共文宣

本身輸住黎玩 基本上對大陸人文宣無得輸

目的唔係救佢地 係加重中共維穩成本

Be water 嘅方法

退一步激化中國派系鬥爭 民間鬥爭

對香港都百利而無一害

Good idea

文宣組準備

應該先主力向上海人宣傳

我個人嚟講覺得搞好我地香港呢邊就得，中國點關我地撚事咩。

但係如果真係要搞中國文宣，我建議最好focus係令佢地內亂，增加政府維穩成本，而唔係要佢地支持香港。中國人有個特色就係道德水平特別低，你好難令佢哋犧牲自己，去支持同自己無關嘅香港人。尤其是中國人月入一萬已經屬於中產，佢地好撚葡萄香港人架，見到香港亂只會覺得香港人抵死，佢地不知幾想香港人仆街。同佢地講香港人要自由，佢地聽唔明架。

所以最好由中國自己嘅嘢去入手，老實講我覺得可以由個人信用系統同網絡實名制導致個人私隱洩漏到入手煽動一下恐慌情緒，要燒到埋身啲人先識驚架。

光復上海 時代革命

推